拜仁歐聯冠軍1.48倍算唔算派錢？

感覺係至少近十年實力最懸殊既歐聯決賽

上年呢

on9
皇vs 祖
巴vs 祖
利vs 熱

就懸殊

拜巴黎，我睇好巴黎

曼城晉級1.01樓主按左層樓未？

幾時有1.01

對里昂-.-

真定假，有無圖

要去地府問，買左個班應該跳左樓

咁highline 包皮要扯旗了

唔覺會咁熱喎
1.01都買就抵死啦，贏就贏粒糖，輸就輸間廠

唔hiline拜仁都扯旗
7-1 8-2 3-0

直接all in客W la
psg只係山寨冠軍

1.07
邊有1.01

咪係...榜首對榜尾都未必1.01啦

1.07我有圖 我買咗$300 可以睇返我啲post

咁姐係1.01係假

我就支持PSG嘅

1.01 你唔係揸緊三球 60 分鐘都應該唔會⋯

吹水吹好d啦
條柒頭可能馬會app都無

賺得果少少 又有風險

下年串曼聯 英冠+歐聯好過

圖

小注玩下

上年英超鏝好似真係出過1.01

英超下遊應該都無信心可以逼和里昂...里昂仲要岩岩過左祖記

唔識賭就戒賭啦